想問下黃大仙區邊間影印鋪又平又黃？

大學生啲Free Printing Quota淨係得黑白影
個人覺得文宣彩色先吸引到人
想問下黃大仙區邊間影印鋪又平又黃？
之前影開嗰到原來係藍色

慈雲山 Copy express?
好平 唔知藍定黃

我都想知同埋邊到有得印貼紙又係黃嘅

佢係好平 翻中學個陣都會去佢到print

等我過兩日去print住十幾份全彩文宣睇下咩環境先
驚佢藍底俾錢佢賺

搵到間隔離官塘既，得唔得？

而家態度好差 不了

冇呀，深藍區